急！原來好多人唔知聽日接收工！！

真係少左好多宣傳
文宣完全唔夠！
大家快啲通知親友一齊接放工！！

推

一路講緊11點

pish

9點集合 11點出發？ 我聽係咁

推啊啊啊